有無巴絲用過cruise.com訂歐洲郵輪

本身諗住上MSC官網訂
但佢話只係俾美國居民

會唔會checkin唔到

推

我都係試過訂MSC 網上訂唔到
信唔過其他網，又唔係平好多
最後經旅行社訂